垃圾先會work from home

一正皮一認同

我想做垃圾

Dse:work from hell

我係垃圾, 坐喺屋企UNUN腳就有錢收

垃圾

勁人係only home, no work

當醫護係condom?

唔想同人逼車姐

慳車費咋吓